姜濤關公災難

diu 真係

大陸仔 唔出奇

Unfollow

中意得佢果啲一係都係大陸種 一係就bad taste到無得再Bad taste既

Backup定，d藝人好鍾意俾錢del post

Who

啱啱click 入去都仲係like左

比人hack ig 啊

見樓主鐘意張敬軒就同你推下

幫支那姜諗定藉口：畀人hack左黎9 like

如果係計樣個樣最多咪以前中學班入面靚仔啲果種FEEL
BTW用公眾ACC係咪唔小心HI錯咋，如果唔係真係弱智

垃圾先鐘意呢條友

笑撚咗

全民屌那星

賤種

唔怪得之AK都有新歌出，佢冇

可能花姐嫌佢唔係黃

屌你老母，之前係咁俾連登仔吹奏

用錯acc

吹簫就有份，你試下叫佢單飛開場紅館

2面台都未必坐得晒

拉

支持姜濤

手足嚟
之前老銅佢有份

係咪得我睇唔明？

邊個咁大整估！？

唔出奇大陸仔

大陸仔

點解我唔係太睇得明，有冇巴打可以解釋下？
定要自己搵 _even299 先會明曉？

哦，我明了！讚好左隻支那種

沒有暴徒 只有薑濤

支那仔係咁

喂張生呀你好呀
「姜呀，姜太公個姜呀」

如果係人話就大拿拿勇敢啲認咗佢

人哋都叫唱得吓，姜生呢個真係冇樣攞得出手，成日扮chok，但似瞓捩頸多啲

真心唔知邊個黎
有冇人可以介紹下

Pish

棟督笑演員

hack到就唔只like咁簡單啦

pish

出咗幾首啦ching

呢招真係用撚到臭晒爛晒

G chi 大陸姜

推

屌你 吹奏嗰啲女黎

追擊藍絲大行動開始

藍C狗

who

佢關公有好過？

人人得而誅之

推到條友仆街

其實好多兒登仔都同佢差唔多諗法

沒有暴徒，只有姜濤

佢呢種mk 仔真心周街都係 條友仲好撚扮野，冷型冷cool 咁真係打晒冷震，依家咩年代呀

出一句團隊多手無轉acc禁錯就搞掂

所以我好欣賞城城同汪呀姐就係咁解
呢d野無得呃人

姜X? 邊個黎, 唔撚識喎

p

連登仔幾時吹奏

推到kingjer出po

點解我睇極d 圖都唔明點解關佢事

個死柒頭有like嗰個留言

依個真 返工d女成日都姜b姜b咁鳩叫

鴨一隻

sor 岩岩明了 原來佢like 左個cm

見佢係造星果陣成日唱啲支那抖音歌就知咩事啦

佢Like咗果句comment
不過一陣可能出黎話比人hack
或者管理團隊㩒嘅，唔關佢事

就算佢唔係大陸仔 會都肯定係一隻終極港豬

聽到都想嘔
有個朋友鍾意個死柒頭成日post講佢
我睇到想嘔要unfollow佢

唔明

有無巴打一齊去佢fb ig
我一諗到今次得番班廢老藍絲撐佢 就好想笑

但睇蘋果日報

Ig啦

姜濤個樣好核突支那style

垃9圾支那賤種

暗星

快撚啲返支那啦 咁撚愛國 食屎啦

應該唔覺意hi錯姐

其實有機會禁錯制ig留言個讚好鼻屎咁細粒禁錯咗都唔多覺

Push.

佢表態時我哋表態

係囉
粒心咁細粒 再唔係要禁兩下
仲要咁岩揀中個藍絲留言黎like

say what say what!

唔知邊個但有幾關公災難
佢又唔會出黎道歉
道歉咪得罪埋D大水喉
可能人地仲好急切想表達自己既忠心

佢黃的

根本五毛洗哂版

五毛國安狗東方都睇蘋果日報

之前又話佢手足？咩全黑係老銅俾狗check？

我自己有時見到五毛都會撳入去睇下佢係乜料
不過ig成日都bug bug哋 撳多兩下又當你like咗個comment

沒有暴徒 只有姜濤

佢住銅鑼灣架同埋平時都成日著全黑，永遠戴帽

係

藍絲狗

哇。。。。

大陸狗

邊能個

咁都發現到

仲有人番埋d咁既頭
剪下把頭髮得唔得，好撚肉酸，講野又講唔正，成浸蝗味

乜水mk仔

冇follow過

Like仲喺到

其實佢邊忽有型

哈哈哈 露出條支那尾
垃圾就係垃圾 番大陸啦支那仔

如小弟眼殘勿屌
點知_evan299即係佢？

可能真係有心like仲喺度

在英港人Write in Hongkonger UK:
Make Hongkongers count in the 2021 UK census

現今大部份人都會填 Asian or Asian British: Chinese
2021，我在英香港人地要填 Asian or Asian British: Other Asian，記得 specify “Hongkonger"

push

Lm睇佢啲隊友出黎割𥱊

但我記得花姐都好似係黃

第二同第3張圖點證明到關係？

he liked the cm from evan299

係 即係佢同意呢一句

支那！

你有follow佢都又歹有限

花姐關依隻藍咩事呢請問

不如你自己上Appledaily ig page睇，佢到依家都仲like緊個comment

我都睇唔明兩個名黎有咩關係？

垃圾支那狗

而家明啦，唔該上面巴打們

hi錯者 點會咁on9用自己account like

多數係師奶中女

屌有冇咁撚蠢
幾時有話evan299係佢啫
話佢like呢條撚樣個留言呀

Who?

推推先

攞到明係睇新聞揩錯，邊有可能會like一個咁既留言
Viutv兩隊野都係黃，佢之前都有like立場

原來係垃圾仔

我都覺 有時睇ig啲五毛cm想禁入去睇條友咩料
好多時都會禁撚錯like

打手護主狗開工

是但啦呢啲post有咩咁值得推

like 又好 唔like 又好 咪又係一個like洗唔洗特登講

邊撚個

大陸姜

姜b全黑現老銅喎仲俾狗咬添

本土男團MIRROR成員姜濤被「捕」了！昨日大批市民響應全球反極權遊行，一早抵達銅鑼灣集合，未料警方已在該區布防，穿黑衫、戴黑口罩的姜濤途經附近，即被防暴警「野生捕獲」，幸截查一輪後終放行，但就辣㷫一班粉絲！

昨日全球60多個城市舉行反極權活動，有網民亦發起於下午在銅鑼灣集合，遊行至政府總部，惟活動未有申請不反對通知書，警方早已在附近一帶布防，並截查年輕人。恰巧現年20歲、ViuTV選秀節目《全民造星》出身的姜濤，下午穿黑衫、戴黑口罩及Cap帽現身人群之中，結果被5、6名防暴警包圍截查，幸最終獲放行

最擔心自己樣衰

未幾，姜濤被截查的照片於網上流出，令一眾粉絲極為擔心，有人更留言鬧爆警方：「後生係咪罪？」、「沒有暴徒，只有姜濤。」消息曝光後，他即於Instagram留言報平安：「我沒事，請大家放心。」其經理人黃慧君（花姐）回覆傳媒時，解釋姜濤家住銅鑼灣，剛好昨日要去排舞，她說：「佢被警察查身份證時知道被人影咗相，佢打畀我話最擔心自己樣衰。（警察有冇粗暴對待？）當時我唔喺現場，但佢同我講冇身體接觸，警察只係話『先生唔該攞個身份證出嚟』同埋搜佢個袋。」又強調姜濤並無大礙。

緊係要推。唔分黃藍，點持續黃色經濟圈？
佢咁樣like好明顯係藍，唔同之前批鬥人唔夠黃。

支那仔

你啱，可能係我個年齡層已經wfc佢，所以佢黃定藍都對我身邊嘅朋友無影響

遲啲會話俾人偷左Ac
自己唔知情

唔撚係掛, 靚仔?
你叫佢落左副城牆妝先講

最少都要話比人知，佢原來係藍，之後選唔選擇再睇佢就另一回事

邊個咁大整蠱

咪膠啦 佢經過啫 啲明星不嬲好鍾意著到黑蚊蚊又黑口罩好型咁㗎啦

有幾難拆，咪話帳號係佢經理人公司管

真係好靚仔

本身都支那仔
好正常

唔睇了

藝人，youtuber永遠都係咁多人關心

又會話係公司D人

花姐黃?

利申無追過全民追星

Yes!!!

連登又多一人要反

準備紅了

花姐真係黃嘅 error呢隊嘢直頭黃到金
廢事陣間俾人話我護主狗啦 走先

係咪熱門comment黎
如果係可能咁岩禁錯都唔出奇姐

講真佢叱吒嘅表現真係屎咁
仲要已經係錄播都咁

好明顯佢就係知道自己係藍，所以着咩色衫都唔怕

後生仔睇緊嘅偶像原來一直覺得佢哋係廢青，唔係咁都唔杯？

完全唔同之前亂批鬥嗰啲事件。

mirror邊啲黃邊啲藍想知

死大陸仔

多手渣？呢啲位好易禁錯

講到藍絲唔會比狗查咁 on9

吓 佢唔係手足黎？ 記得佢遊行俾狗逗過

行街咋

之前啲人亂批鬥人/鬥黃
搞到依家真係見到個藍嘅d人都少理左
但係其實基本分番黃藍係必須
唔係點樣持續黃色經濟

有無咁蠢用public acc like

拍埋片

中

最後有無事啊？

講句有鄉音嘅「牙蛇禾G持梨加」咪放行囉

會唔會係果啲時間落街經遊行路線呀 仲要全黑戴黑口罩 我信佢hi錯

唔該連登仔有啲腦 咪撚再攻擊自己人

唔係護主
係有時ig啲留言真係唔小心Hi一hi都like撚咗

姜b 你係咪唔小心like 左？
因為之前睇你story係黃

睇唔明果啲人
不如試下睇耐啲？
睇多幾分鐘？？

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

直程基到呢

你有睇開佢都知佢長期黑衫黑口罩
佢不嬲都喺銅鑼灣出沒，上幾次遊行都無咁早有狗出沒，咁岩佢個次d狗一早說出曬嚟
你都比D腦，唔好係咪都話自己人啦

唔識佢係邊個
但如果藍既都好少睇蘋果啦

佢係咪睇到呢個post
而家取消左個like

係佢經理人

我都唔明 樣普通到咁 識得佢都未必鍾意佢 點解做到明星 仲有人追星 係咪on9啲人

p牌仔收9皮啦 5毛又帶風向？你唔去狙擊真係藍既人？

hi錯啦 我都成日hi錯like左

有時間去狙擊真藍絲la
人地可能唔小心hi錯
unlike左la

唔夠人講就攻擊人地P牌
你又知我無追擊班弱智藍屍？
又要同你報告？你邊位

照你咁講
d隱藏黑警臥底都係手足嚟

死乸型

會唔會係曲呀😂

人哋嗰期著黑衫行街買嘢都唔怕好明顯就係佢知道自己個心係藍，唔驚

佢奀挑鬼命點會咁撚大膽。果期手足都唔會平時着晒黑衫行街

似hi錯
佢mk港豬到平行時空唔太可能藍亦都唔太可能黃

屌佢老味過男idol 追泡仔J 家仲好啦
起碼歌影視是但一樣都掂

你話盤菜bad taste?

蚑那仔？

99.9% 話自己手殘按錯

阿姐睇蘋果

佢讀書已經成日咁著出街不嬲全黑
同埋佢住個頭

發現兩個弱智

我朋友係佢朋友 佢話自己想report禁錯左炸 咪亂批鬥手足啦 睇開佢ig都知佢黃啦 真係藍唔會個陣時敢戴黑口罩囉

如果like錯都即刻見到del返佢啦，睇到㗎嘛，點會等咁耐先del
即係按錯完又咁啱睇唔到有個心，有冇咁啱呀。當人未用過IG咩

底褲就黃

花姐黃啊 ig叫人投票 又鬧過政府

IG留言冇report制架

Iphone個report cm同like差好遠喎 會唔會太牽強
同埋其實佢ig相對上好少表態 比起隊友
記得佢前排先po完大陸野
不過今次都係好機會比佢表態正視下 佢咁多妹妹同c9 fans睇佢頭都有一定影響力既

天地有正氣一定係比人hack

已經有好多姜濤打手入咗嚟

茶木=太興=藍店

其實有
你可以向右swipe見到個感歎號

從來唔覺得姜濤靚仔
根本由一開始就柒到宜家

接受現實啦 係藍咪藍囉 有咩問題 你地要睇藍絲偶像冇人阻你 只不過正常都要分返黃藍方便持續黃色經濟

我用iPad睇真係唔多見
咁易唔易hi錯先

皮膚差撚到 唱歌差跳舞屎
仲想扮韓仔
班白痴妹近排冇得飛泡菜追韓星要追佢

港豬咪敢囉 都唔知果日有遊行

咁佢夠睇蘋果啦 可唔可以話佢黃
兒登仔咁撚樣同大陸批鬥圈有乜分別

咁大多數人都係用iPhone睇呀嘛
我只不過係想講番留言都有得report咁解
hi錯定係真心都好都唔關我事 因為我對呢條柒頭一D興趣都無

不嬲都覺得佢係大陸仔無感

唔使咁緊張 問吓你意見姐

G持薑淘bb

兒登仔只會睇到佢地想睇嘅嘢
佢有follow蘋果100毛連登呢啲佢地睇唔到嫁

你唔係姜濤fan屎就得

佢經理人話佢平時都係咁着，人哋果日落街買魚蛋粉咋，手足？你以為啦。

只係覺得如果佢係藍就要分番類 所以先會問容唔容易hi錯

咁嘅垃圾新聞都上熱門冇病呀？
不推文呢？

On9 咁多時間睇呢啲野 做下實事好無

中學俾人杯到仆晒街唔係冇原因

之前又話沒有暴徒只有姜濤

推 死mk

一陣就澄清手殘襟錯like

係咪唔小心
明明記得佢應該係黃

冇睇過佢任何野

出黎話俾人hack IG, 搞掂

佢之前掟咗fans份禮物份垃圾桶tim la

推到佢仆街

更新
已經收翻個like

其實佢成日睇comment都會hi到個like....-.-
熟佢既人就會知.....
佢之前都有like過好多黃既post架！

Back uped?

有聲

樓主點解會留意到？

其實佢紅啲咩

明荃之友又贏

汪阿姐係大中華膠 係想中國變好變強個種嚟
但佢都知依家係走向極權變差

係D昂鳩閪腐女先當佢神咁拜
屌你老尾成個吳君如咁樣
又樣衰又乸
咁叫做偶像
食撚屎啦

以為話呢個

傻閪先捧呢啲明星夢柒頭

唔熟佢 佢有like過啲咩黃po先？

其實點分D ig真係藝人自己打理定關公（咩小編嗰D呢）代理？

肥婆女毒撚fans你好

做錯野就小編
做岩野就自己

先唔講藍黃 呢條友真係好撚柒
其實我唔多明呢班mirror想點
定位好似set左自己做弱化版k-pop咁
如果真係鐘意k-pop不如去聽k-pop
見到呢班友覺得自己好撚型咁真係好想嘔

原來係咁岩得咁橋

對mk姜濤無感，無興趣
比較相知點解有其他黑色icon ac 會like左
禁入去其中一個仲係寫光復香港時代革命

呢條支濤 明明打後生市場
好心佢就算扮野 都扮黃啦
on9到爆

一早覺得哩條柒頭反骨相 啲人係咁叫姜B姜B 隔夜飯都嘔出黎

好多假AC係咁 我見FB save hk好多AC都扮黃 可能驚比朋友同事知

人地心諗
我由出道個刻連登仔都屌緊 唔差在la
我繼續揾銀 揾女屌
你班連仔慢慢反

收皮啦 依啲大陸仔黎

仲有日日都扮韓星戴口罩以為自己好紅點知原來班狗唔知佢乜水

唔覺得佢靚仔

我都係佢朋友喎

睇復仇者係戲院見過佢 望左佢一眼即刻以為自己大明星拿拿林帶番個口罩

隻手唔小心hi到個mon呀，比次機會啦

不見喎

姜濤比689狙擊

like一個cm值得咁大反應？

佢本來未係香港出道已經有去大陸啲唔知咩比賽 仲話好鍾意羅志祥 點會唔係藍 佢好明顯覺得抗爭者成班廢青

好似章魚城咁以為自己係成功人士 其他都係廢青

其實阿姐條尺都擺得幾正
愛國還愛國但係是其是非其到
真正有風骨既老一輩
仲有dodo姐都係

鍾意得羅志祥都要驗腦

其實真係手殘hi到有幾出奇
佢真係藍都唔止like呢個cm咁簡單，會去fol埋啲藍屍page啦
一沉百踩，真相係點連登仔已經唔在乎，總之有得踩下人偽黃/藍就開心
預左比人話我姜濤打手，但我之前完全無留意過佢

一直都覺得佢柒到打冷震

分唔到 但汪阿姐似係自己打理 個啲乜阿汪姐tag咁老餅 唔係佢搞仲有邊會搞

最擔心自己樣衰而唔係受不公對待 屌班popo 呢個真經典

係
佢係真愛國
但又香港 把尺唔撚會郁
你見佢上電視做節目都戴口罩就知

利申 無睇Tvb

我都係唔識佢，但我覺得依家逐個拎人出黎批鬥有意思咩？
常理啲諗，你會唔會特登走去藍絲媒體揾個cm黎like? 個新聞仲要唔係政治野黎

好大機會係hi錯啦

男團真係有啲嘔

佢IG story 之前有forward 立場post 出嚟架喎，應該唔係藍架？！

相反另外有個mirror 仔比造星2 季軍爆過係港x

戴口罩唔想畀人見到就大明星

佢似食住之前嗰勢 等大家都誤以為佢黃

利申我都覺得佢柒，唔知啲人中意佢啲咩
但夾硬屈人真係對場運動冇幫助

無聊post 就拉啦

追擊姜濤like左個ig 新聞post把撚咩

連登仔係唔係傻撚左

AK咪又係飲喜茶

Mirror正喎真心 香港男團黎講有特色得黎viutv又肯投資比佢地 最近每個人慢慢出solo frankie個dance cover又幾得意又好睇

但睇開全民造星嘅都知姜濤點會黃呀
佢第一首已經唱垃圾抖音歌
又返大陸參賽 又鐘意羅志祥

姜濤邊個黎

Mirror咁多人 唔通人人諗法一致 立場一樣咩

佢之前著哂full gear出街

姜b100%暗黃
唔信罷
係同張敬軒、容祖兒、謝安琪、tlt、達哥、李萬gay一樣
暗黃

訪問後兩天，我跟阿Yee去姜濤出道一周年慶祝活動，[blue]不過當日姜濤沒出現。[/blue]:o):o):o)

之前睇過上面篇專訪已經覺得佢對Fans唔好
今日再search

呢條友真係唔值得追捧

點解要逼人表態？

繼續吹

唔好搞笑啦 港豬先唔敢

唔明點解係佢咁多exposure 陳卓賢又local又貼地dls

哦

邊撚個姜濤啊?

有時啲人自卑 成日覺得人地睇佢唔起係咁

偶像明星仔出街戴黑口罩係好正常好基本嘅事 代表啲咩代表佢貪靚扮型扮韓仔

陳偉霆啲fd

選戰臨近，公關公司空群而出

熱門不斷被無聊 post 長期佔據

特此宣佈連登進入緊急狀態，直至選舉完結

所有手足，包括黃絲連登 admin 必須立即採取以下措施，防止連登淪陷

1、凡見熱門有膠 post 淫 post 等與抗爭無關者，一律舉報

2、若有黃絲 admin 發現有會員經常開無聊 post 而上熱門者，請調查其真實身份是否涉及紅色資本所聘請之公關公司，掌握證據後請立即封鎖其帳戶

3、所有手足只推行動及文宣 post , 其他一律推文

4、所有會員自律，唔好開同推無聊 post

事關重大，香港前途就係大家手上

最後：

全民參政 光復議會

who is he

盤菜收皮啦
之前仲痴賤吾上位

我成日比人report 留言，我一話d 大陸人做蝗蟲就比人report

阿姐好野黎

可能當年佢有份一齊鬧黃秋生

like咗個comment就畀人無限上綱上線
分清楚自己係本身憎姜濤定係真係為件事好啦
hi錯comment個like我就真係試過嘅
香港人真係好鍾意睇人仆街
黃子華鬧咗幾十年都仲係咁

利申：本身覺得姜濤形象同唱歌都好柒

講句我係支那仔就放走佢啦 輕鬆

無所謂啦 班肥C9見佢講「我愛支那」都會跟埋一份架啦 藍都無傷大雅

Full你老母

正常啦 件垃圾本身都係支那種

因為要持續黃色經濟，最基本就要分黃藍，依家唔係好似之前連衛兵批鬥夠唔夠黃。如果真係藍就要分番佢係藍。咩都唔分/唔理/好少事點繼續黃色經濟。

你成段野意思係咪佢成日唔小心hi到黃post既like?

鍾意得呢條柒頭既人都唔會care藍黃啦

其實點解會有人鐘意佢呢type
最憎啲男人整到成個女人咁

Push

好似del 左

醒下啦唔該，有時間做下實事，要壯大黃色經濟圈，首先要增加黃嘅商戶，我哋有200萬黃嘅消費者，點解得咁撚少黃店？因為無人去呼籲未歸邊嗰啲表態或轉黃！

個個得閒就係話呢個藍果個藍，仲要四圍宣傳佢哋藍，壯大藍圈就叻，唔見你用同等力度宣傳黃店黃藝人？

無辦法唔del唔del點收科

而家連連登都少care,佢哋唔明唔分黃藍點持續黃色經濟？當然唔係講之前批鬥人夠唔夠黃嗰啲。同埋依家都仲未有十成證據，但係如果真係確認咗就一定要分返類。

肥仔黃但姜濤藍
佢地仲師徒關係
究竟點相處
定姜濤扮黃扮得好好
以我所知 mirror error好多都黃

點解呢個post仲係熱門 你地係咪唔識用不推文 出面大把行動post緊要過姜濤 拉

好多黃絲係姜濤fans，佢唔係冇人識嗰隻wo.如果係藍就要提醒番人架喇，當而家未肯定佢係，同埋討論唔使下下咁重語氣

其實唔小心㩒錯有咩出奇？佢之前有試過喺有集會嘅時候叫大家小心同都要平安
Viu tv係黃 就算佢係藍都唔會咁樣like黎話俾人知啦搏俾人批鬥咩？

我唔係佢粉絲 但會唔會係㩒錯制？ 好人好姐會睇蘋果？ 5毛就話入黎開工啫

所以冇話佢一定係藍。但係如果以後有證據肯定就一定要分返類。

點解無啦啦咁得閒睇咩人like😂
總要係頭幾個 姐係樓主有follow到人🤔😏

呢個真
係兒登仔當正自己大佬
以為推上熱門就大把人狙擊
事實係 就算港女知道又點
中意始終會中意 會睇

係最緊要有得踩男人
咁多女話佢靚仔 中意佢
一定狙擊到底
女人？唔狙擊了
係你地班八婆絲打唔抵得人先狙擊

有frd見過佢遊行
似high錯制

佢睇蘋果，仲唔係黃

呢個真，不推文

呢樣我同意呀 㩒個like就話係藍 之前咁多人like 左popo個fb page算係咩

花姐契仔好得去邊

其實熱門出面仲有幾多行動po,就算唔推呢個都係成版無聊野

係咪錯手hi有咩所謂
有機會迫佢表態有咩唔好

其實呢個post係咪又係啲公司夾定開 又會咁啱今日689點名話姜濤今日喺蘋果有全版廣告

走啦屌 咁佢點解做茶木代言人啊

我認我有時都會like呢啲on9 cm
其實都無乜野姐

who?

姜濤姜濤 我愛姜濤

佢喺6月之前已經係代言人

讀過band10邱子文嘅人都唔會係好嘢啦

halo chris paul

俾人hack ig 唔關佢事㗎

佢連續po左三個星期689自己po關咩事

以為係曲線宣傳post

有咩人會想俾689宣傳

一邊話佢似黃喺蘋果落廣告 一邊話佢係藍 搞到更加模糊不清 加上藝人有人討論就當宣傳架啦

佢之前分享過立場新聞，藍會睇立場？我識啲廢藍屍完全鄙視立場同蘋果，理智啲啦～嗰粒制好易hi到

無啦啦發現佢like咗個comment其實都好奇怪 正常點會撳入去睇邊個like咗

推推先啦

咁點解6月之後唔解約呀

689 連姜濤都識，我以為佢仲停留係溫拿年代

解約係咁易嘅事？

你幫佢賠錢囉解約講得咁輕鬆

留意主要戰線 文宣好過啦
再講 推到熱門🙂

Error黃到爆 但佢地啱啱都係tg group幫姜濤澄清左 話佢唔會特登like大家唔好小題大做啦

真

後生正正常常都黃

其實佢除咗嗰樣有咩咁出色？

哦 你憎姜濤咪講囉 剩係相信自己想信嘅野 同藍絲有咩分別

佢個日係去排舞 明星仔戴口罩比警察查 咁所以就黃明星戴口罩出街低調+造型係正常嘢 呢個係事實 點樣反映我好憎佢 你係fans咪講囉

心水清
我都未見過藍屍會睇立場，仲要share

其實好理智，留言粒like掣真係幾難hi到

我估係佢想撳caption個more所以唔小心hi到

wa

支那仔，睇吓佢代言過啲咩先

人講咩你信咩 同藍絲希咩分別
我就相信自己對眼 睇到佢like左

近排IG新功能
喺留言拑2野「查看之前的回覆」即變 Like 留言post

Mirror 同viu 都好黃

今獲怪佢 甘得閒睇新聞 甘得閒睇人留言 甘得閒睇人留言下面d對答 甘蠢唔知IG新功能

其實點解呢條友會喺2020年整飛輪海長毛mk頭咁撚癲

迫左咁多個藝人表態唔迫得姜濤係咩玩法
係㩒錯掣嘅未出嚟話㩒錯囉

似hi錯

因為有好多mk港女中意

人哋好多fans㗎

唔知之前ph係微博like何妖post係咪都係hi錯

其實真係 就好似我地唔會睇咩香港01 港人港地果啲咁
我係姜糖就幫佢講一講句說話
佢一直係冇表態自己黃藍
但有幾次都有出post 叫大家小心平安
有人話佢以前好中意玩抖音
但佢而家真係想努力做好香港歌手 努力去改懶音 學咬字
努力想大家覺得香港市場仲有得做 去推遲自己首歌出既時間 比左隊友出先
所以希望大家唔好因為佢今次可能hi錯 而唔中意佢啦

佢戴黑罩俾狗周果次？

甘你老母咩

盤菜好似都好鐘意姜濤

其實佢出過呢啲story又無人講？
大家只係想睇自己想睇嘅嘢？
佢IG 仲少人follow過啲TBB女星，無人睇都正常，今次又會有人睇到咁叻

Error TG 係咩呀？

臭鴨

咁未出嚟講句㩒錯掣囉

絕對唔會放過搞香港既大陸狗

想問佢做左幾多年香港人？出到道先黎話學講好廣東話？
睇怕佢出唔到道嘅話 咪又係繼續上支那參加其他比賽
佢除左自己歌係廣東話 佢仲有冇唱過其他廣東話歌？
佢成個人一啲都唔本土 返上去跟的士陳唱心裡的花啦

我覺得佢唔係藍亦唔係黃 佢只係一隻港豬

又準備來多次男人etv事件？

屌你地啦

弱弱一句 我scroll啲長篇留言都習慣咗係埋邊勃

佢做左二十年香港人 一直冇自信唱好廣東話歌
知道自己廣東話咬字唔好 出道後先有資源去學講返正 佢又何罪之有？
其實大陸無時無刻都有選秀節目進行緊 佢最後揀全民造星一定有佢理由
姜濤而家係努力想做好個香港歌手
而唔係做唔好香港歌手想奶共r錢果種 點解要佢跟的士陳上大陸呢？
定你想有個難得可以令一班師奶肯追返香港明星既人
死要逼到佢要返大陸 班師奶追返支那星先覺得舒服？

甘你老母臭閪
仲要係咁打

係咪佢黑衫俾狗逗嗰日？
花姐都話佢唔係去遊行
而係平時日日都黑衫口罩cap帽

咁依家取消左啦喎 唔藍啦係咪呀

A

除咗江胡時期 有邊段時間唔係極權

你親眼睇到佢like咩 定係信樓豬連環圖咋

呢排多咗好多分化撚 樓主唔駛咁認真

姜濤唔係手足咩

唔係同一日，係之前㗎啦，不過佢啲story好少人睇
所以我奇怪今次又會有人留意佢

我係親眼睇到喎你係支那姜FANS?

男人etv件事有咩問題？
想覆桌？

你有follow佢

支那就是支那

改不食屎

唔係fans喎 只係咁岩有fd係識佢姐

由出世就住喺香港 唔敢唱廣東歌 反而有自信係咁唱支那歌？ 咁多年佢嘅身份認同係咩呢？
佢有懶音唔係問題唔係罪 但佢要到出左道先想講好香港嘅語言
同埋你話出道後先有資源去學 學正音要比幾多錢去學？上網大把免費資源學 聽少啲支那歌 聽多啲廣東歌已經進步唔少啦
我唔否定佢將來 但佢到目前為止 佢只係一個住喺香港嘅支那風格明星

又黎yellownazi

之後會講:like錯唔覺啫

其實個樣都唔掂

Mon po 狗又嚟扮成連衞兵啦

堆乸型真係好柒
影衰自己條賓周
咁鍾意扮女人點解唔索性切咗佢

咁靜講樣既話都好過9成76幅射連登樣衰死毒撚既 D女鐘意就得架啦 你問下D女鐘意D似韓仔既定係鐘意似柒仔既樣衰毒撚

香港就係有你呢類人 只係識否定人地既不足 從來唔會承認人地係背後付出過既努力 佢只係希望帶一個好既表演體驗比大家 點解係都要扯到身分認同既問題 如果真心想香港樂壇好既唔該比返多小小包容同鼓勵啦香港人

廣東話一直係佢母語啦，
佢老母大陸咁佢成長過程一定會有影響，
講野都會有D偏差/懶音/鄉音。
咁通佢老母支那，佢就唔可以係香港人咩？
只要真心鍾意香港都可以係香港人架。

同埋佢講普通話係因為佢中意台灣，
唔係支那。
佢鍾意既羅志祥雖然奶共，但係佢係台灣人未奶共既時候姜濤已經鍾意佢架啦，根本唔係為左要奶共先鍾意
呢個都係佢聽開普通話歌既原因。

竟然冇人comment佢ig定係del咗

咁都仲有得兜？ 好柒啊

我都唔明
毒撚冇玩ig

垃圾

除咗話禁錯
諗唔到點兜

從來都無當過佢係黃

你覺得啫 我問親女仔fd都覺得佢靚仔

咪撚又賴咩淨係識否定
你都on9如果佢係藍佢作為一個人都已經唔合格 我理撚得佢咩料
過撚左咁多個月如果你仲認為政治同良知唔影響表演 你咁撚豬你都係死左去

利申有睇開mirror

你都識講廣東話一直係佢母語
如果係母語咁點解會講野都會有D偏差/懶音/鄉音？
証明廣東話已經唔係佢母語
同埋佢成長過程中大可以學好佢 但係佢冇咁做
佢講普通話係因為佢中意台灣
咁大把人都中意台灣甚至其他地方 學當地ge語言
但係要佢地講番廣東話咪一樣講得好純正

成日hi到like
佢痙攣？

靠香港觀眾出道 賺緊香港人錢 跟住話點解係都要扯到身分認同既問題

唔識睇繁體字

不了

廣東話係母語但係要出道先有資源改懶音
改懶音要資源？

唔係下下用良知同政治道德綁架一個人 試下眼光唔好咁狹窄 自己人打自己人只係影衰緊香港人 試下了解左件事既真相先評論？況且佢只係一個表演者 唔係一個政治家 收返埋你啲道德綁架人身攻擊言論 比返啲真係有建設性可以幫到件事既言論唔該

真香港人就唔可以有懶音？呢個咩邏輯

幾時有話唔可以有懶音
你中文U？
有心改懶音嘅自己練都練到
點解要出道先會有資源去改

其實冇人逼你聽佢把聲 你咁唔鍾意聽其實真係可以唔聽 明星有自己個人風格係好正常 點解香港樂壇末落就係因為香港人包容度太低 先令到好多有實力既藝人都返大陸發展 希望香港人可以反省下 唔好一昧為屌而屌

原來講野有懶音/偏差果啲就唔係母語，
咁真係好多香港人都無母語
利申：係香港出世父母都香港人 但有懶音

因為一個口講黃

而放棄兩個行動黃

你話值唔值

係你自己認為佢一直知自己有懶音而唔改 等到出道先改 就等於佢無心做香港人有冇諗過佢出道之前係一個對自己都無信心嘅人 出道之後好用心去改就係為左想做好自己唔明點解你要為左一樣咁小嘅事去judge佢。。。

全部過四十阿嬸

我哋點放棄佢哋
有大台㗎？
每個人都係獨立個體，點行動係佢自己話事

好嘅表演體驗？你覺得佢唱得好嘅咪好囉 我冇阻止你
只係我覺得喺香港聽一個所謂‘香港’偶像唱極都係支那歌好un耳 唔係一個好嘅表演體驗啫
堅持唱支那歌就一定係好嘅表演體驗？咁以前嘅國貨城係流？
係都要扯到身份認同？佢香港出世 香港節目出道 賺香港人錢 但係十次有九次唱支那歌？佢當香港觀眾係咩？
同團嘅Lokman alton都作rap屌政府啦 你唔話返佢地表演都要扯到政治立場？你唔話返佢地唔包容鼓勵政府？

我呢就照copy你句野嘅姐 你又要自己改又要分到咁細
懶音就算啦 大把香港人都有
偏差/鄉音同偏差冇得坳啦掛 你咁都話佢冇我就冇野好講

佢個樣唔掂
我係絲

花姐黃架咩

自己唔夠班就話聽眾包容度低 咁中意上大陸咪上番去囉
其實冇人逼你係香港發展 你咁唔鍾意其實真係可以上大陸
佢都參加大陸D選秀節目架啦 輸左先參加香港姐
如果係大陸嬴左我就唔信佢會唔係大陸發展
講到好似捨棄大陸咁

姜太公個姜啊

以前都有趙紫陽呢啲開明派 依家唔洗諗
以前江澤民都未敢咁公開做皇帝 都會換屆
依家雜總廢埋連任 擺明要做土皇帝

發生咩事呀？邊個玩我ig？邊個咁大整蠱？

學好打字先啦姜糖 唔好做文盲啊屌你

花姐黃到仆街啦 又屌政府又成日叫人平安回家

突發 Mirror姜濤叫人安全第一 一定小心

選擇性失明

佢係拉落黎一半喎

姜濤冇叫雞！

姜B

之前問宋芝玲老母幾時落葬佢都like左
跟住取消返

其實佢無鄉音
只有懶音
btw就算有鄉音都唔代表唔母語唔係廣東話
識好多同學屋企人係有鄉音 所以自己有少少唔為意
但深黃。
就算係唔係佢fans都好，好睇唔過眼你呢種只懂批鬥及雞蛋裡挑骨頭既人，你擺明唔鍾意佢就直接d講啦，
唔洗故意搵d野黎證明你唔鍾意佢係幾有道理
因為佢點改點做好你都可以搵野批鬥架

靚仔啲呀屌你老母
定你間中學個個都飛輪海頭當自己吳尊

首先我認同每個人對一個好既表演既定義都有唔同既睇法 你唔鍾意佢既表演方式係可以理解 但係我想講每個年代都有每個年代流行既野 郭富城果一套都唔係永恆 佢只係掀起一個新既主流 比多一個表演方式觀眾去選擇 另外佢出既三首單曲都係廣東歌 唔該批評之前做下資料搜集先 同埋如果你覺得一個本地既明星一定要用自己既音樂作品去屌政府既話 好遺憾我覺得真係溝通唔到

我照鏡子也很擔憂

請問你夠班既標準係咩 係咪唔符合你個人標準就代表唔夠班 咁樣你會唔會太主觀 我只係想講明星都係人 都會有佢地不足之處 點解唔可以比多啲包容同鼓勵令佢哋進步 係咪想好似前排韓國咁搞到人地自殺你先覺得開心 試下比多啲同理心 你自己都會過得開心啲

佢啲懶音真係恐怖到聽佢啲歌會起雞皮

客觀啲睇 佢身為公眾人物like埋啲咁嘅嘢
我真係唔知佢想點

死肥仔

請問你夠班既標準係咩 係咪唔符合你個人標準就代表唔夠班 咁樣你會唔會太主觀 我只係想講林鄭都係人 都會有佢地不足之處 點解唔可以比多啲包容同鼓勵令佢哋進步 係咪想好似前排韓國咁搞到人地自殺你先覺得開心 試下比多啲同理心 你自己都會過得開心啲

推推佢先啦

又一件

你都on9 佢係仆街無良知 屌佢仆街無良知就係綁架
同埋請問你又點樣幫到成件事
On9仔

咁難搵都俾你望到，
我勸大家唔好揸車太快跟太貼

佢淨係叫大家小心就係黃.....
啲黑警都會喺佢哋個Facebook page嗰度叫市民小心啦唔通佢又係黃

咁你講到佢佢既然冇人睇,咁又點會有人特登搞佢

利申對呢個人冇感覺

真心問佢靚仔咩
邊個角度睇都係2010個種MK

1同2冠軍，老母都大陸人，扮乜L吖

唔係想幫佢講說話
但冇藍剔認證喎
會唔會係Fans Page咋？

屌 理撚得佢
冇人識佢喎

Hi錯姐

有咩證據第三張圖係同第二張圖有關？
你求其cap一張佢like過嘅record貼埋一切都得架啦

呢啲ig十個有九個都唔係本人架啦，high錯又得，重點係玩撚夠獵巫未？

推啦

花姐唔知 但error入面果4個都係黃

咪就係
我對佢都冇咩感覺
但叫人小心就代表黃係咩概念
我屋企藍絲廢老夠叫我小心
樓下小粉紅看更夠叫我出入小心
咁又代表佢哋係黃咩

Error好黃 佢地先係香港人組合

Totally agreed

人地㩒錯咋......
有睇過佢ig story都知係黃啦

主角回應！！！

親身試過 hi錯真係唔出奇

你又岩wor 佢點會捨得斷左大陸依條大喉

不嬲覺得佢係支拿味，唔係韓味囉

簡單D 講就係韓版mk仔樣。利申: 我從來都唔中意韓國d so-call 靚仔歌手, 成班畫哂眼線, 整到好似女扮男咁都叫得做型

咁未幾好囉

Error

炒晒車

支持姜b

一直都係要求佢澄清點叫炒車
奶屎眼奶到你傻撚左？

淺藍中立一向都apple東方
立場反而先罵得勁

大陸仔！

都出咗嚟澄清同道歉......再圍就令人覺得係私怨啦

唔撚係啊？

Say左sorry了

Unfollow ed 898

澄清左 完po 拉

唔係話mirror班人都係黃咩

澄清咗 完po 拉

啲mk歌聽到好尷尬

首先你未確定件事既發展就係度鬧 除左添亂之外請問咁樣有咩意義 你既人生除左匿係鍵盤後面鬧人之外你仲識啲咩 唔好下下淨係識人生攻擊 講粗口唔係威啲勁啲 我真係覺得你做為一個人好失敗 好冇質素 希望你好好反省下自己

咁啱著黑衫扮型戴黑口罩因為潮流興
咁啱被狗查個次？

哦
咁啱著左黑衫諗住型啲又跟潮流戴黑口罩個次呀嘛

你真係好撚純呀絲打

2020年都仲未fc就盲屌柒撚夠未

如果佢出自己歌都唱普通話 咁就係花姐同公司on9啦
佢首亞特蘭提斯 都要自己寫首國語版
全民造星佢自己一個嘅時候有冇揀過廣東歌？
演唱會唔計自己歌 佢唱左幾多首普通話 又唱左幾多廣東話？
出活動嗰陣 除左佢自己歌 佢有冇唱過廣東歌？
鹿含 大陸lay 羅志祥呢啲佢就話耳熟能詳 香港歌手就唔熟
咁樣夠唔夠資料搜集？
我唔係fans唔代表我冇睇過mirror嘅

吓，咁喺蘋果同立場post comments見到嗰啲係咩嚟？

其實都係用腦同一味盲反嘅分別
笑人藍屍 "我唔知道我睇唔到"
到頭來連登自己又係咁

鍵盤戰士把口真係好撚臭
一個未fc係咪唔覺意嘅like都可以屌到上熱門
行動post都唔知有冇咁落力
又屌人老母又人身攻擊
唔回應又屌人潛水
澄清咗話係唔小心like 你哋又唔撚信
人哋睇立場睇蘋果嗰陣你哋又唔講
見有幾個巴絲講句公道說話啦 又話人哋係盲粉追佢撚含
惡撚過共產黨
成日話香港冇偶像冇偶像 都唔知係邊啲人小事化大搞到咁
鍵盤戰士最撚叻就係見到是非就出嚟踩多幾腳
如果我講嘅說話唔啱聽你哋就繼續狙擊啦最好開到23456全部上哂熱門
拉

真ig

都好難諗到另一個更好嘅好應

姜濤fans: Hi錯姐，我BB點會係㩒完like之後識unlike返？佢一定係唔小心

請問佢自己寫首國語版有咩地方得罪你 演唱會有冇唱其他廣東話歌麻煩你自己認真去睇一睇先再屌 至於點解佢會熟鹿晗張藝興羅志祥係因為佢自己作為一個唱跳歌手 呢幾個都係佢學習對象 用你個腦念下 試問香港本地樂壇有冇其他咁出色既唱跳歌手可以比佢學習先 都係果句 眼光可唔可以唔好咁狹窄

呢條柒頭 我都型過佢 靚仔過佢啦

上得大陸選秀都係想奶共姐 不意外

睇過

一直都睇唔起呢啲死MK

大家仲未搣甩追藍追黃星呢鋪隱
好撚無聊

「人生攻擊」？人身？

其實你都唔係好佢好多...
短短一段文字，用咗三行鬧人：

只識網上鬧人、失敗、無質素

你都唔想添亂的話，
就唔該以理服人，「人生攻擊」都無助討論，
學你話齋「有咩意義」？

花姐咁撚串 睇佢點拆

冇睇過全民造星
不過成日聽903日播夜播佢首亞特蘭提斯所以fo咗佢
見到佢係度模仿又post埋晒d 薛之謙
我當時即刻unfo佢
中間嗰排間唔中佢有po下自己跳舞d影片
真係唔多掂
你話佢"努力想大家覺得香港市場仲有得做"
我真係覺得香港娛樂圈好悲哀
咁嘅質素都可以吹奏到上神枱...

hi 錯有幾唔正常
見到po發現自己hi錯咪unlike返囉

佢d fans話曬都有翻咁上下高既智商

覺得佢終極港豬

error
黃到金，193仲坐政總

如果佢有unlike返就唔好鞭啦
無心之失
成日碌碌下都hi到唔同嘢㗎啦
我fb試過無啦啦彈通知有人accept我friend request，我先知我有send過request俾條友

人身攻擊係我打錯對唔住 以其人之道還治其人之身 以理服人你講得好好 但換住今日俾人惡意攻擊果個係你 請問你會唔會縱容佢地 我所講既野都係我既真實睇法 老實講我真係好睇唔起呢一類只係識得散播負能量既人 同佢講再多既道理都只係對牛彈琴

通常啲明星唔係一個用黎俾人follow，一個私人自己用，點會咁柒都有，啲公關真係

「If you can’t beat them, join them」

我諗你都唔會想...

其實like錯真係唔出奇

之前stalk男朋友前度，like左佢十幾張相
仲要比條女放左上fb先知，不過好彩blur左名

完全唔係呢個意思 只係覺得有啲人唔值得你對佢咁客氣 希望佢可以對自己講既野負返責任

手指要點粗法先可以禁開comment 拉落去再like 埋
R撚哂頭

瘋狂吹奏Error算啦，成班黃撚到癲
Mirror? 不了！

mirror都有好多黃到金嘅
Lokman Alton果d

但error必須吹奏

推到佢講！

我stalk人都成日好驚like錯
宜家會用另一個account stalk

想知點覆

我都成日look look 下like錯

你咪就係呢類人
你唔用粗口講撐警唔通就好好聽 傻仔
你睇返你自己講過咩垃圾
9個月仲撐政府嘅比人屌都仲可以話道德綁架

你咪就係正正經經懶斯文咁講野自我感覺良好
但內容其實都係係度人身攻擊緊
完全反映到你係幾咁弱智
以為包裝得再好弱智就係弱智
都係個句 你過左咁耐都仲要係度話咩佢唔係政治家 係表演者要分開睇 拿 你自己講架
仲講得出話你弱智都真係算比面你

仲要話比建設性言論幫成件事屌唔知以為咩大事同埋你講嘅野又幾有份量 好幫到手咁喎
同埋我係鍵盤戰士 你講到自己唔係咁你收收皮先

無人話佢一定藍 但你仲要分開睇 你就一定係弱智

我都試過follow錯我stalk緊但唔想follow嘅人
要佢follow返我先知
嚇死我

之前禁d縮圖正中間=like 唉
我都係之後開左新acc專stalk

Mirror呢啲質素都上到位
靠樣呃飯食
香港娛樂圈淪落到返番去twins年代